點解湯家驊咁得閒？

呢兩個星期差唔多日日都上電台接受訪問 佢係咪想上位

擦存在感

淚灑....

雪廠街

11soup

十一哥收咁多維隱費唔洗做咩

做咗狗之後有人餵, 咪得閒囉

做錯野 要還架

你話佢做義工我都信，因為...

認真答
佢打一單官司既收入已經夠你生活一年
一早已已經上左神枱唔憂做

以佢經驗，其實一單官司會賺幾多

你睇尻up幾多 點解咁得閒 你應該都估到佢加下既野夠佢去到死個刻

冇細路搞嘅時侯咪得閒囉

2015年做過調查
一個資深大狀平均每年搵1350萬

壹周刊: 咩係衰十一 湯家驊

LIHKG @ Android